[跪求］Supper moment 演唱會飛

求 11月2 號 或者3號 $780 2 連

Tg:

求1號或2號 280,480都得，2連飛

放一張單丁280 1/11 原價

巴打 有無tg?

放1號 $480二連

tg me please
真係好想去睇

放2/11
$780 原價
單丁一張

誠意收2/11嘅孖位飛
真係好想好想睇。。。

請pm

打風喎

收1/11 一張單丁/兩張連位 有得睇一個人都去睇
Tg:

收3/11兩張
$280/$480

Thanks

tg傾?

已hold左比其他人 thx

放1/11 $780 第8行 單丁

原價?

收2/11 $480 二連/三連

收3/11 一張飛 thanks

收 2/11 3/11 $280 $480
黃牛勿擾

收 任何日子 原價飛 $280/$480
單丁或兩連
tg me please

收3/11 $480 單丁/二連

收 3/11 兩連 $280/$480
Thanks

收 3/11 2連 $280/$480

收 3/11 既單丁飛或者連位, 可比多d車馬費 , thanks !!

(1/11都收) (任何時間地點交收 ) ($280/480/780)

收2/11 $480 二連

放11月2日 480x2 買入價放 （接近原價）
因有事去唔到
有意留tg

@tikitiki1

要呀

放480兩連，因為有事去唔到
有意tg

補充:2/11

原價？

放3/11 $480二連 $780二連 （買入價放 ）

放2/11 480 2張,留 tg

收2/11 3/11 $480 二連

收3/11 $480 二連位

收2/11 280飛 2連位

收 3/11 任何票價 兩連！

跪求3號 $480 一或者兩張都得

跪求3跪 任何價兩連

jj插沙求3號任何價位飛